不停係街撞見 係咁岩定係緣份？

是咁的 我同前度散左兩年
其實我一早已經放低左
但呢兩年我一直都時不時諗起佢
會默默咁關注佢
有時會睇佢ig 見到佢過得好我會有種安心感

但總係會有啲時候 會特別想搵番佢
會有幾日好想wtsapp佢 但冷靜落泥就冇事
繼續各有各生活

大半年前有日行mk 突然有種好強烈嘅會撞到佢
跟住唔洗十分鐘就真係街上同佢迎面撞正
我嗰下唔識俾反應 笑左笑就走左

跟住前幾日 執房摷番晒啲舊相同埋愛情遺物出泥
接住幾日個腦都係佢
然後我琴日行cwb 行行下宜傢又同佢迎面撞正
我嗰下心跳快左跳 腳都有啲軟
我同行個fd都見到佢
行過左之後問我 嗰個係咪..?

我不停咁問自己 其實呢啲係叫咁岩 定係 緣份？
念念不忘 係咪真係必有迴響？

腳軟係因為諗起比佢屌屎忽?

唔係 純粹係因為太緊張

冷靜落泥
髮泥?

有冇人可以認真答下我
大家有冇啲咁嘅經歷？
我好信緣 但我唔信我同佢卸有緣

泥你老母
咁樣叫放低咗?
上黎開po都仲要自己呃自己, 咪咁柒啦

7日前仲拍緊拖 依家散左兩年？

孽緣

米發夢啦
香港咁細, 撞唔到先驚

個ac係同家姐一齊用

有綠無份

但可以迎面撞到嘅機率其實好細
講緊範圍係全香港 唔係同學校咁撞